美孚點可以番粉嶺

如題,呢幾晚冇東鐵巴士情況下仲有冇車番到去粉嶺

旺角唔知仲有無小巴
如果無
的士uber 係無敵答案
只要條路唔封

或者你可以試吓高鐵返深圳再喺沙頭角口岸返粉嶺

小巴就應該唔得,吐露港封左

兜遠路再A43?

洗撚咩 屯門元朗未有小巴囉

行路單車

咁美孚點去屯門元朗
快啲接招

北區交通應該停頓左
樓主找下地方睡好過

唯有搵地方訓

去屯門再去上水吧

有 67x個d

m記有好多人係到訓

去深水埗嘉頓搭紅van

坐的士，On Top $300。

行舊路喎

樓豬仲係唔係美孚

如果有人肯揸車載你可以行荃錦嗰邊

搭去沙田，轉單車踩去太和，再轉小巴

286X在青沙轉270B

西鐵去錦上路，再坐的士到粉嶺？

青衣有279x

推

1. 文化館直接坐270B
2. E21去青馬過對面轉A43
3. 紅頂/2X/2A 九龍灣轉277X
4. 46X城隧轉278X
5. 30X / 234X 入荃灣轉278X
6. 天水圍/元朗車去大欖轉279X/978
7. 904/905 去西隧過對面轉978
8. 86去第一城轉73A
9. 86去沙田轉W3 (唔係班班車都入粉嶺)

鐵？不了

如果交通一切正常嘅話可以搭大欖車再轉279X/978